係咪我多心？點解我覺得林鄭嘅發言，似係求救？

首先我重申 ，我對林鄭絕對冇好感，但係頭先嘅發言，真係好古怪！ 佢到底係唔係真係畀老共夾住咗？
如果係嘅話，跟住係咪會推出緊急法？

直播親都見佢輕鬆自若咁笑

因為係錄片，導演叫佢唔好偷笑
所以佢忍得好辛苦

一定係咁，除非唔係